李安然大律師：大家唔明白咩叫「我無嘢講」

懶既睇總結：除左對警察，要對所有人保持警惕，唔好亂講野。因為佢地都可以指證你！

例1：你同呀媽行街，你講左你做左啲「犯法」野，隔離個c9聽到就可以指證你！

大家發夢就發夢，唔好同人分享咁多啦，要保障自己呀！

推比全部人睇thanks

ピシャリ

我冇野講

大家加油 一個都不能少

Hi

無人識你呀 你點搞嫁

救人post都無人推
今日聽日同10.1一定有人出事嫁

推

5

4

3

2

收皮了😭😭😭

溫故知新

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

true

你發夢啲嘢假㗎冇人想知

以為個post會收皮😭多謝大家

仲有黑警扮friend呀

又比我5連左啦

不嬲都話唔好同人地講發夢既野
係公眾地方一定唔講得
就算私人地方,除非真係戰友

Push

保護自己第一步：守口如瓶

發夢應該當自己做007咁

唔好俾人知你有做
唔好留證據
唔好俾人跟蹤

一直係咁

拒絕沒有律師在場發表任何交代，落取任何口供

我同意片中律師所講，係任何情況下都係冇嘢講

但冇警誡下，警方聽到嘅證詞可以呈堂咩？

真係要小心
好撚多人會督
唔係白色恐怖
係要保護自己

唔好發開口夢，諗野唔好咁大聲

我無嘢講

推呀

push

重要資料

如果我當狗面前同屋企人講掉撚晒d杉／電腦會有咩問題／後果

重點係同你一齊被拉嘅人入面
唔一定個個都係手足
會有卧底狗暗中扮演唔同角色 (被捕者)

謝謝李律師，佢不斷周圍分享，好多謝佢

我冇嘢講

大家太鬆懈
坐褓姆車既小心d呀

咁重要要推。

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

多謝所有義務律師！

臥底可以
點都好啦，贏左先黎領工

Up

我無野講

我真係無嘢講
928 929 930 101

Tui

推多次

要推

tui

唔好講:我唔知道
試下講: 我冇野講

兩樣野完全唔同

唔同你玩，唔想同你講野呀

捉你返去虐待你認罪為止

推！！！！
比啲危機意識呀！！！

唔好嫌長，睇晒佢啊

保障自己！

要多啲人知

溫故知新, 宜家連和理非都需要法律知識

Pish

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推呀
推唔到都照推

推到爆，所有手足記住
唔好比狗兇
48小時我冇野講

612 721 811 831

劉江華係一個幾好既示範

HI!

dun trust anyone

Are u talking to me

612 721 811 831 新屋嶺

hi

再推

我無野講係對所有人都係咁講 包括屋企人嚟保釋

如果講笑有做 隔離有人舉報我又點計

防人之心不可無

睇唔到條片

「我冇嘢講」同「我唔知」嘅分別

一早講咗 喺連登都唔好講咁多

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」 (文字版)

puah

我冇野講 你唔好凶我 我投訴你

推
之前聽過個on9仔講自己係前線點打點打大大聲
我明白你好勇，但你勇得濟喇，係茶餐廳到講
秉承着不割不分我都係細細聲去佢隔離同佢講：
細聲d啦老友，我唔想知咁多
佢先好似如夢初醒咁：無呀，我吹下水之嘛

好事不留名
狗狗醜事傳千里

推唔到

五大訴求 缺一不可

大家記住

無嘢好講

平時都只是講行街食飯睇戲事

睇住呀 真係無野講

裝備好自己 你自己係最後一道防線
律師仲有講到 比佢入到你罪，就係一個跟一世既案底，所以大家頂住，有咩事都係48

六月到而家都係一樣
我無野講
我要見律師
我要打電話
我有權唔開鎖
我要飲水
我要毛氈
我要投訴你

推阿

諗起之前發夢上朋友屋企附近 即使入到屋宇範圍都好 都係同fd講咁啱喺附近行街 又或者去圖書館之類 邊有人咁蠢喺出面講自己發夢

？

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

我要告你

Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄

盡量低調 保護自己

輕輕推一推

其實講乜都會比黑警打到仆街

不過橫掂都係打，梗係我無野講啦

真正既我無野講係連我無野講呢句都唔講，48個鐘全程合埋把口，除左去廁所飲水等要求

我無野講啊屌

あ推

真係work 。

因為講得「我無嘢講」，啲黑差就會知道你對程序了解，咁相對嚟講，你無事既機會就會大咗。（因為唔自爆）記得保障自己既公民權利。

唔明唔緊要，記住四個字：
我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

亦可混合以下短句：
我要見律師，我要去醫院

完成體：

我無喇講

大家謹記

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推 好撚有用

PUSH

hear say都唔係好強力嘅證據

有時食野or搭車會聽到人講
好冇安全意識

推
被捕人仕關注組

有道理 尼句一般都認為係被捕後講既
其實應該幾時都有警愓

😡

推！

無謂比位人入

推爆佢

被捕須知

我無嘢講！

佢地明白
但講唔開電話比人打比人雞姦,咁你會點

依家叫你係日常生活唔講呀 唔好無狗就亂講野呀

推
1. 唔需要同黑警合作
黑警絕對唔會幫你，你做既每一件事、講既每一句說話，都只會係班黑警拎黎檢控你既證據。
黑警可能要你揸住d野影相，千祈唔好，咁樣係幫佢偽造證據害自己。
永遠記得班黑警哄你講d咩、要求你做d咩，一律全部唔理，佢地只係偽造證據屈9你。

2. 講「我冇野講」，唔係「我唔知道」
被捕人有保持執默既權利，你講每一句，都會比黑警拎你檢控你、屈9你。所以死都唔好講。

3. 千祈唔好解鎖自己部手機
佢地冇權要求你咁樣做，無論佢地講d咩都好，打死都唔好解鎖，電話既資料只會係班黑警拎你屈9你既證據。
如果佢要你證明部手機係你既話，第一 部手機係在你身上揾到，點解唔係屬於你？ 第二 部手機係你身上揾到，宜家唔係你要揾證據證明部手機係屬於你，而係班黑警要揾證據去證明部手機不屬於你。 第三 如果佢打你迫你，你可以叫佢打你既手提，如果部電話響，咁部手機就係你既。
所以要你解鎖手機一概唔好理。

4. 被捕時 佢要搜你身 一定要保持冷靜
黑警會有份form既野，去審核你是否應該被裸搜。連運毒藏槍既人都唔需要被裸搜，所以你係個一刻係絕對唔需要裸搜。除非佢話你 “情緒不穩定 有機會危害到佢既安全”，咁佢就可以裸搜你。所以，即使你好憤怒，但點都要保持冷靜，唔好比機會佢侮辱你。

5. 被捕時 唔好驚 一定有律師/社工/家人/朋友揾緊你
黑警會嚇9你，因為佢最多留你48小時，佢地既目的就係嚇9你，之後係冇律師既情況下同你落口供，咁佢就可以屈9你。所以記住，出面一定有人揾緊你、去幫你，雖然你會好驚，但一定要保持「我冇野講」，咁先可以保障到自己。

我真係冇嘢講

人哋聽到而去指證自己，法律上點排除佢存心屈我嘅可能性？

真係好多學生哥發完夢係公共交通工具同家長車高談闊論

唯一信得過係馬桶

記得冚埋板先沖
唔係彈屎/尿/廁所水

推番上去

唔好亂講野

推 我冇嘢講

Don't Talk to the Police

推到大家醒定啲

其實應該指證唔到
因為法庭唔接受hearsay

但唔講俾人聽就唔會被人搞/唔會無左份工

次次都以為係司徒夾帶

冇野講

Push!

有用 推

溫故知新 我無野講

明未呀

我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講

係，緘默權好似只適用於「有權人士」，如警察、執行職務官員，有而臥底可能因為無表露身份而唔屬於有權人士。

明未

前線手足一定要知

假設真係咁唔好彩 如果大家被捕 記得大聲講我冇嘢講提提大家 我驚啲小朋友真係唔識

保持警惕

唔好亂同人地分享丫

留名

好重要嘅資訊 我相信實有好多人忽略咗呢樣嘢

同警察講程序?

法律post推

其實去到今日呢個位
你後生已經拉得啦
個藍屍奶開句聲話強姦佢都得架

咁仲講乜野「我無野講」 呢？

push!!

push push

我無野講, 係包括任何人 甚至家人(留意返要睇地點)

我冇野講!!!

其實被捕人係有權保持·針‘默！！

不過差佬現時都不講程序

成班同納綷係沒分別

行私刑 輪姦

依家個重點係
唔好乜都同人講，唔只係被捕後，係被捕前都唔好講呀

成段野個中心思想係
被捕前你都咪同人講你發過咩夢
例如上左保姆車果啲呀

係！ 差佬問其他問題來砌你口供

推埋國際線

推 我冇野講

周街亂講嘢嘅人真係警覺性太低

而家唔係講緊拉唔拉, 係拉完告唔告得入呀大佬

尻拉完, 鋤你唔入既佢一定要俾你踢保

天水圍絲打就係一個例子

就算佢夾硬要扣留你到上庭, 律政司唔夠料鋤你既都要drop charge
官司都唔洗打

你講得越多野越詳細俾人聽到, 其實係俾緊彈藥人地係法庭砌你

有少少黄子華feel

推啊

其實幾charm

握

我。冇。野。講。
Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

pish

upupyp

重要資訊！

今日要小心

推呀！咁鐘意講返屋企同我講飽佢，出街同我收下口
#929GlobalAntiChiNaziRally

everyone have to know

has to

push 3

psh 4

push 5

推
炒散番餐廳 周不時都聽到有人講發夢內容 都仲要唔細聲下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

最白痴就係發完夢大大聲上連登講果班呀
係呀 你呀

全部要用反話或者比喻

遊個行都要自我審查
講句說話都要思考講唔講得
香港已經變成一個笑話

831

推一推..呢個好有用